覺得陳奕迅邊首快歌最正？

演唱會？衝口而出？第一類接觸？

最後嬉皮士

阿士匹靈

打得火熱》給愛麗絲

03年活躍症

我知我與你～

新嗰首海膽

仲有King Kong 都幾正

不死傳說
若被傷害夠

係喎 差啲唔記得咗

瑪利奧派對

打得火熱

隨意門
愛是懷疑

出尖沙咀 令人太累

衝口而出

花一世名和利流汗拼搏到最後同樣是幻覺一種

無海膽

第五個現代化

時代巨輪

喉

演唱會
MARIO
2首都係勁難唱

兩名男子街頭相遇

隨意門＞瑪利奧派對＞最後的嬉皮士＞King Kong＞給愛麗絲= 打得火熱＞海膽＞演唱會＞重口味

漏左時代巨輪同不死的傳說

竟然冇人講人車誌
唔算快歌？

仲有 2001太空漫遊

我有車～

非禮冇人講？

弱

屌 無人講三個人的探戈
大廳並未因三人焗促

Ba la ba ba ba

心深傷透

心裡有鬼

隨意門即使準我打開

謝謝儂

隨意門 King Kong 活躍症
E神快歌有種吸引力

黑夜不再來

One Two Three Four Five Six Seven Eight
找八個位置 親手將哈哈笑貼起

自膠,咁應該係隨意門

7

重口味

無人提第五個現代化

出去一下 人若間中能獨處一下
把聲靚到

U87

我上面咪講左

變色龍

上面首首都好鐘意
補多首Allegro opus 3.3am

專家話股市快跌 斬倉斬倉斬倉咪慢

呢首太癲

第一類接觸呢?

給愛麗絲我真係由細到大都好鐘意

一絲不掛算唔算

謝謝儂，演唱會

茶和咖啡同樣供給刺激

竟然無 熱島小夜曲
演唱會

失事客機

熱島小夜曲個前奏

不良嗜好！U87!

美麗有罪

幸災樂禍

暴殄天物

大激想

現場直播

如果這一秒鐘你跟我講你不愛我

送院途中

要你的
像一句廣告
謝謝儂
跳蚤市場

放下來
愛你入骨

原來是我太興奮我差一點失控

我鍾意聽Eason唱快歌多過慢歌
一來本身係聽開快歌
二來Eason真係有感染力會帶到俾人

我揀愛是懷疑
開始認識Hanjin, 呢首佢都作得好好

一個旅人
D假音正到

03演唱會版勁正
極低音到假音 癡線

最佳損友， 大過聽到喊

sor 自膠

youtube好多舊歌都搵唔返
你地係邊到聽開

一定係時代巨輪

唔算快歌啦

wow wow wow wow wowwowow 放下來 放下來

唔係幾鍾意呢個ver. 都係原唱正

呢首正

黑擇明 算唔算快歌

呢首好鬼頂癮

啦啦啦啦 啦啦啦啦啦啦啦

啦啦啦啦rrrrrrrrrrrrr~ah~ hahahaha..

有冇人估到係邊首

識野

終於有人講 我超級鐘意

輕鬆版
幸災樂禍點可以輸
認真唱
心的距離

識野Ching

今日

少見不怪

有啲人點解會講慢歌
BTW:活躍症